啱啱辭左職

同事都知我12號去左邊無返工 13號就話辭職
個心成日凝住啲同事啤住自己
無人直接提 但會講笑話收左幾多錢去
快啲走呀呢到都好危險 會扔汔油彈 個啲
個種感覺真係好sad
明明做緊自己覺得值得嘅野
點解好似好唔見得光 又要俾人批鬥

有人話要del哂對話
del到七七八八都會懷疑係咪真係有發生過
一直係到諗當日嘅事 訓幾個鐘醒幾次追消息
好驚最唔想發生嘅嘢係自己瞓覺嘅時候發生左
好多感想都有人講過 但有一樣野

以前我愈大愈憎香港人 覺得好自私又豬標
但原來唔係咁 原來我地可以好團結好勇敢
我地真係好愛香港
我地為香港流嘅血淚絕對不能忘記
好想講一句

多謝你地，香港人！

巴打我地支持你

我多謝你先啱呀

做自己覺得啱既野就ok.
工冇咗可以揾過
良知冇咗就一世!

其實我辭職係因為接受唔到佢地置身事外 個種氣氛我真係覺得好差 既然係咁 不如辭職專心最近 更重要 嘅事

我做到嘅野不足掛齒

唔好灰心
盡於自己
揸緊宗旨

係
但原來辭職都會有壓力，而最大來源唔係前途/錢，而係黎自其他人。

好想知啲人盲撐政府到幾時

you are not alone

對住港又洗乜理鳩佢

Btw 多謝你樓主 為左香港

狗變返做人咪幾好

其實佢地唔係完全唔理 但唔知點解佢地好似睇緊花邊新聞咁

想知樓主果間係咩公司？港資？中資？外資？
同事係廢中廢老？

唔洗在意其他人的想法 頭家如果冇左 仲會有工番？撐你巴打！

巴打加油，做自己認為值得嘅事就好
人生得一次，唔好比自己後悔
我都遲左我份intern (雖然同份工冇得比)

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

多謝你，你係香港嘅英雄
ps. 出嚟抗爭都要顧吓自己，起碼保證自己唔會出現經濟困難

群眾注意力係有限資源，連登主頁show post數亦有限
希望LIHKG高流量時大家只覆有用post，垃圾po由佢沉唔好覆
【經驗總結】 尋日出過幾輪文宣，小弟有啲嘢想同連登嘅鍵盤戰士講

樓主似係警察

你都幾撚癲

同事有中有青

咁咪好囉
做返個人

走之前有冇屌柒班冚家剷

佢地唔撚係香港人

錢作怪啫 工都冇埋時睇下仲有冇人咁落力撐

Same situation
今日準備劈了

好多公司都係咁仆街

共勉之

呢兩日我返到工都係比全部門單打
佢地問乜我都會答係呀收左錢
係呀 星期六日又有呀 會再多啲添 係呀係呀一齊黎呀5000$呀

反正佢答冇佢地唔會信 啲無知嘅人唔駛同佢地講咁多
由我秒答佢地係呀收左錢呀3600添 果陣佢地個樣反應唔切

加油

篇文邊忽講佢係做狗

巴打我地支持你 加油

加油 做正確的事

九流公司開名

做過狗既 都要死

支持

尊敬 等呢班冷嘲熱諷嘅人
知道自己幾幼稚 同埋做撚死佢地

唔鼓勵辭職，但鼓勵做應該做的事，唔好好似啲仆街咁埋沒自己良心

認為事不關己嘅香港人真係老鼠屎
我情願你支持修例比證明我一齊討論都好過我同你講完你當笑話聽

唔講得比人聽果段

支持你

無錯 所以唔辭職個d 仲大壓力

為你感到自豪

我都係咁諗
我工都可以唔要呀dllm!
好彩我個邊有人支持有人反

9up 辭職？無圖無真相

can u open company name and I open them ball thanks

但係開始覺得同港豬生活喺兩個唔同既世界

100萬人上街
即係香港有接近700港豬
樓主你想做樓豬定樓主

700萬

你好有勇氣, 好勁! 我公司全部廢佬日日係度屌D後生仔女, 日日當公司係公園, 係度鬧, 好辛苦! 只可以唔出聲, 忍, 因為要供樓, 唔走得住.......

我條team一半人12號都冇返工
祝你搵到好工

工冇咗可以再搵
錢冇哂可以再賺
自由冇咗唔會再有第二次

開名啦
之後再搞

多謝為香港人出左分力

係咪星期日同一都要人 我要講定請假

永遠
由開始直至修例前一秒: 喺腥港支持腥港政府
修例前一秒至死嗰一刻: 移民外國支持腥港政府

搵過第二份啦， 啲仆街同事由佢哋做港豬一世

如果大家都同級洗鬼驚佢

proof

警犬有咩資格問人收左幾錢

我都好想辭職然後做更重要既事
但要一個月通知經濟又未好到可以賠糧走

失去幾百個港豬 換來幾百萬戰友
巴打支持你

十卜Ching

G 持

加油 星期日！

多謝你

咩爛鬼公司
請埋咁多呢啲人

有需要既話 去睇下心理醫生 唔好搞到自己抑鬱

型啊樓主 加油

巴打撐著！

唔係個個咁幸福可以係工作場合做番自己
睇開啲啦巴打
做自己認為岩嘅事就夠

利伸： 有晚發咗個奇怪夢
自己都企得前同有幫手送物資
返到公司都要同同事講成日病咗係屋企休息 冇出過去

支持，有我哋明白你

推

唔使同人嘈,唔使介意啲鳩噏,無視佢地就得,大把同路人同你並肩作戰

g持

拿老老實實
有opening既就介紹下俾樓主啦

巴打，做自己認為啱既事，就係啱既人生
好波

巴打我都啱啱裸辭左
相信自己覺得係啱嘅嘢
東家唔打打西家
共勉之

好耐冇聽過豬標呢個term

你啲同事唔係香港人，佢哋係香港豬啫。真嘅香港人咪喺金鐘囉

好波

係街成日都聽到啲廢老覺得政府冇錯我都想知佢地幾撚時醒

樓主唔洗理果班奴隸
唔好比別人既目光影響到

巴打加油 你繼續留係個d 鬼地邊方 而家走左仲舒服啦

身邊都大量同事話狗只係打份工好慘，去衝的人好暴力，唔覺得立法有問題

駛唔駛一個月通知期？

好似新個季黑鏡其中一集咁
搞咁大件事出黎 只係想喚醒大家既關注 最後自殺埋
大家反應：哦 回歸正常生活
呢種感覺好恐怖

滴水穿石 一齊加油
嗰班人就算啦 已經唔係可以用人去形容
已經未提要後生仔保護返成年人嗰種羞愧
仲要大是大非既時候講呢啲嘢

我每人每日俾十萬佢地，叫佢地企出最前排俾黑警打 聞催淚彈 同埋受布袋彈，佢地係咪制呀

早走早著 日日對住依d人智商會降低

道不同不相為謀呀，頂住！

早你少少10號辭

唔需要理其他人 佢地只係你既過客
最緊要做你自己認為岩既野